唔講咁多 即刻駁嘴

人人都話___，但我話___

總覺得同打撚死你感覺好似